人生冇意義了

訂左隻watch俾老豆做父親節禮物

係

有咩用

yes

唔知
佢俾錢

果然係車頭